[好撚大獲]政府唔停飛機

依家好多人網上checkin但政府唔停飛機
阻離境o既人已經比人擺咗上枱
有咩辦法

局黎，黑警完全冇出現過

根本唔夠人 講停唔到既唔該落場先

推 點拆

點搞

唔好阻人入閘
夠人多自然要停

係唔夠人
利申喺現場

現場激烈討論中

唔夠人多都無法嫁
夾硬阻人入閘 只會出現衝突場面